藍頭髮嚟講,V仔算唔算carry得最好

好屈機

V仔真真yeonjun top3藍毛毛

又J我v仔

v仔屎忽幾好屌下 上次我射左勁多勁滿足

想要真真藍毛毛圖...

又發癲?

算

我可以做證，我企喺隔離睇，我一邊睇一邊打飛機

斬師兄心水清

想問好耐，其實悟空個樣同比古洛個樣有咩分別？

好正

V仔。

表白金泰亨❤

Ho ball

無也分別，但佢有貝吉塔既驕傲

乜

屌你

個人覺得毛漢俾popo染個隻藍最靚